市民怒屌中共：只有普選才能解決疫情

抗爭者怒批中共散播病毒：只有普選才能解決疫情

報導：

朱先生指，若要解決是次疫情，香港必須要有普選、並廢除功能組別，「只有民選政府，市民嘅意見同性命安危，先會被重視同尊重。」朱先生最後寄語港人，除了防疫之外，更不要忘記過去半年社會運動的目標。

我哋唔係支那人，唔係是但換個地方官就可以呃到，繼續對準中共

他形容港府「只懂得對著北京卑躬屈膝」，又謂：「都知香港政府垃圾架啦，但係代唔代表換咗人就可做得好呢？」朱先生指，若要解決是次疫情，香港必須要有普選、並廢除功能組別，「只有民選政府，市民嘅意見同性命安危，先會被重視同尊重。」朱先生最後寄語港人，除了防疫之外，更不要忘記過去半年社會運動的目標。

我恐怕普選之後個當選人都會比中央收買

韓國魚咁囉，但點都好過無自主權

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

至少可以下屆用選票踢佢走

民主政制嘅話, 有彈劾制度, 唔駛等下屆

廢左动能組别先